\documentclass[12pt]{article}
\usepackage[T2A]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\setlength{\parindent}{0pt}
\hyphenation{}
\usepackage[left=1.06cm,top=1.7cm,right=1.06cm,bottom=0.49cm]{geometry}
\usepackage[english, russian]{babel}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{enumitem}

\begin{document}
\begin{center}
    \textbf{Мозгин Николай Сергеевич}\\
    \hrulefill
\end{center}

\begin{center}
    Москва \textbullet \ +7 963 631 67 31 \textbullet \ \href{mailto:nsmozgin@edu.hse.ru}{nsmozgin@edu.hse.ru} \textbullet \ \href{http://t.me/tap4touch}{telegram: @tap4touch}
\end{center}

\vspace{1pt}

\begin{center}
    \textbf{Образование}
\end{center}
\textbf{Московский авиационный институт} \textcolor{gray!100}{Национальный исследовательский университет} \hfill Москва

24.03.04: Авиастроение. GPA 4.4/5 \hfill 2023

\vspace{12pt}

\textbf{Высшая школа экономики} \textcolor{gray!100}{Национальный исследовательский университет} \hfill Москва

01.03.02: Компьютерные науки и анализ данных. GPA 8.15/10 \hfill 2027

\vspace{12pt}

\begin{center}
    \textbf{Опыт работы}
\end{center}

\textbf{Московский Авиационный Институт} \textcolor{gray!100}{Лаборатория №5 НИО 101} \hfill Москва

Техник \hfill 12.2021 - 10.2022

\vspace{1pt}
\begin{itemize}[noitemsep, topsep=0pt, partopsep=0pt, parsep=0pt]

    \item Работал над задачами по 3D моделированию и ассистировал руководителю AR/VR команды 
    \mbox{лаборатории};
    \item В коллаборации с коллегами создавали образовательные AR/VR решения, такие как симулятор парашютиста.

\end{itemize}

\vspace{12pt}

\begin{center}
    \textbf{Дополнительный опыт}
\end{center}

\textbf{Лига молодёжных инициатив} \hfill Клин

Волонтер \hfill 10.2017 - 05.2018

\vspace{1pt}
\begin{itemize}[noitemsep, topsep=0pt, partopsep=0pt, parsep=0pt]

    \item Помогал в уходе за пожилыми людьми и ассистировал на городских мероприятиях.
    
\end{itemize}

\vspace{12pt}

\begin{center}
    \textbf{Навыки}
\end{center}

\textbf{Технические:} Microsoft Office, C++, STL, Python, NumPy, Pandas, Matplotlib, Seaborn, Plotly, Yandex DataLens.

\textbf{Языки:} Русский (родной), Английский (B2), Немецкий (A2).

\textbf{Релевантные университетские курсы:} Дискретная математика, Математический анализ, Линейная алгебра, Программирование на Python, Python для сбора и анализа данных, Программирование на C++, Инструменты промышленной разработки, Алгоритмы и структуры данных, Хранилища данных.

\vspace{12pt}

\begin{center}
    \textbf{Личные качества}
\end{center}

Доброжелательное отношение к людям, ответственность, всегда готов помочь, не боюсь перемен и трудностей, аналитический склад ума.

last

\end{document}
